【嚇死小朋友系列】面包超人真人Cosplay！

這是近日網友拍攝到的畫面：一群COSER正在COS作品當中的角色。但不知道為什麼，每一個角色都彷彿是從恐怖片當中走出來的一樣。神奇的還是居然還有不少人圍觀拍照，但網友就有另一翻睇法，比如有網友說「這是群體恐怖片吧，是吧？」，「如果我在路上突然看到這樣一群人，估計會報警吧？」。